---
title: Wawancara dan Pengambilan Gambar Ketua JRKI 
date: 2012-12-03
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Desember_3_2012_PRC_Wawancara_&_pengambilan_Gambar_ketua_JRK_NTB_drs._Rasidi_OK.jpg](/uploads/200px-Desember_3_2012_PRC_Wawancara_&_pengambilan_Gambar_ketua_JRK_NTB_drs._Rasidi_OK.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara dan Pengambilan Gambar Ketua JRKI 

**Lokasi** : Rumah Makan Gading Jalan Sayang-sayang 

**Alamat** : Mataram

**Jam** : Pukul 15.00 – 16.00 WITA 

**Hadir** :
* Drs. Rasidi (Ketua JRK NTB)
* [Hamid Abidin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hamid_Abidin) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)

**Ringkasan**  
* Hasil wawancara dan pengambilan gambar akan digunakan untuk melengkapi kajian mengenai praktek fundraising dan keberlanjutan radio komunitas di NTB
